屯門醫院單嘢雖然係出錯 但事後反應係我哋想要嘅香港

1. 知道出錯即時通報
2. 見記者同公眾交代
3. 致歉
4. 接受記者提問兼不掩飾

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

7月8月嗰陣消防都係咁啦
最後都係跪低

白事當紅事辦
HA派你上嚟出嚟維穩呀

咁又真，冇醫療事故就唔係TMH啦

犯錯嘅人最後點？

國際戰線：求國際封鎖香港

邊撚度紅？

無留意 有無人知

入去自推十連！要十分鐘內上熱門！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

其實搵咗嘅
不過有幾個已經走咗咁解囉

由planning 嗰下已經出錯啦
每間房有咩用唔知架咩
爆起上嚟亂咁塞d人
真係中招先黎檢討
再檢討多100次都冇用啦

都係,, 隱瞞仲仆街

醫院係有疏忽
但邊個搞到佢地人手同資源都唔夠
又要應付終國落嚟班仆街
多得個仆街政府
玩死香港醫護

因為呢單係真大鑊，如果真係社區爆發，會入晒果日既tmh 管理層同ICN數